【互含到星期日】阿仙奴17-18球迷吹水區DCXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

含吧

1JOR

屌你老母

射左thx

過幾日先開扑鎚日

7到

要拎歐霸報06年一敗之仇

主場必勝

雲加

撞po

垃圾

正皮左

為左收禮物 台妹可以去到幾盡

摩牙

傻系milik

有冇片

嘩好撚醜樣

我都覺
不過佢地唔露波好難有人送禮物
我睇開港女

有片 留tg
咁岩呢期佢地好似內戰緊
鬥緊邊個收得多禮物
所以係咁露

不過我cap啲片唔好外流
廢事咁岩自爆左
比老婆知道左就以後見我唔到

走場狗今日生日

yes sir

祝佢快D死

季尾真人走場算啦

送佢去國米啦

好惡毒

打老婆D片幾正

高汁

真係有假好賣

反而港女果班所謂直播主就唔會咁露
暗啞底有無接客就唔知喇
起碼做比人睇係好過啲台妹少少

成知ig 見 sold him 仲多過 happy birthday

佢應該傷心死

抵啦屌你老母你傷害左我個心呀
躝啦爛春袋走場狗

唔係老野教就應該得

岩岩SD左比班FD

有無手畜挽留我

唔係雲加教咪有進步囉
明明第一季嚟到都ok

唔關老野事 其實最好搵個退休阿狗名宿中堅 教佢

蘇甘寶好喇
阿當斯呢啲垃圾多咀廢老就不了

挽留岳父

唔關雲加事
係某退休阿狗名宿中堅

同埋重點係 k6 + 細梅 制空力奇弱

豬維豬達啦

保特算唔算

玩留

廢老黎 搵番近小小

不要走

呢個都勁過細梅

蘇甘寶做緊千里達助教？

咪玩

牙狗有愛

下季買羅馬個希臘仔，搶迪維積

大梅即將退休

陪坐

⚠️ DROP THREAT ⚠️

"Some of the guys who played [against West Brom], they don't have a place in that team."

Full story: skysports.tv/E5pupw

唔屌球員就唔係摩狗啦

費明奴tackle都多過走場狗

捉鬼
會唔會係全能到仆街

呢個唔會掛
摩佬咁要面點會唔用山狗
佢唔用咪即係話比人知佢搶錯人？

我估 pogba mata

全能到仆街!!

普巴更加唔會啦，咁貴買

進步到場場自爆

山妹: 唔明就吊到摩狗明

摩佬同普巴不嬲不和

藍斯勁過普巴了

但焗用，冇睇獌啲波，
有冇手足解釋下因乜解究廢左咁多

hea

山妹同普巴疊曬位
加上普巴hea踢

之前用新仔都唔用佢
上場 sub 走佢
因為摩佬要佢踢防中同本身冇腦

未加人工，de gea都加到250k

同球霸爭波踢

不嬲唔覺普巴勁

人工加到800K就會勁

De gea 250k 執到啦
叫價 300k 都要比

山妹同邊個冇疊位

我藍>poba

普巴=唔識傷既全盛期迪亞比

600都要比啦
你獌個第2起碼有一半分因為佢先有得攞

燒
因為燒識配合球霸 type

ddg

迪基亞

夾過牙朗都幾難有人係佢夾唔到

同基佬呢 type 又夾到
同山又 ok
羊拿又 ok

USB

羊拿應該好多人都夾到

山拿已經 fail fail 地

燒：「世界第一球霸我都踢得掂，同你班蛋散踢唔掂？」

山肯定夾唔到羊拿

準備好踩著下體會屍體進入決賽了

想教訓下基沙文好耐了

作客垃圾到

專心歐霸

聯賽可以直接出青年軍了 專心準備全季最重要的三場比賽

得兩場

其中一場獌狗牙

雲加躝

出 U21 教訓山妹

Happy 26th birthday, @MustafiOfficial

對獌 出u23 加降魔大將軍 黑b is enough la

Incredible solo run by Arsenal’s Emile-Smith Rowe to win a penalty. He scored the pen to make it 4-0 to the Arsenal U18s in the FA Youth Cup SF.

美欺

躝啦走場狗

IG d comments笑到我
get sold soon

關老野咩事牙
廢又頼老野
你會唔會話唔係雲加教佐羅會好勁牙

@ManCity will not face transfer ban after winning case over signing of Benjamin Garre.

*Incoming abuse and death threat comments*

躝啦

點解當時要買佢架

加比耳>霉屎

Panic buy

假假地都叫半季福將
可惜行左反雲呢條不歸路

小泉純一郎個二仔

上年佢季初一有出場就不敗
好似7-8場

依家經常性唔mark人/自爆

換帥後可能勁過尼斯達
快啲換帥啦

上季頭半季佢拍正選啞仔不敗

懷念G5了

好攰呀

反雲=辣殺

其實同其他後衛比較細梅個數據又唔算太差⋯⋯

沙卡問題

與其買Evans 不如買Hegazy啦
埃及仔有伴了

Monreal 54
Bellerin 51
K6 42

我好撚唔滿意

單計Tackles 沙卡多過細梅

Xhaka is top tackler in Arsenal

懶懶閒

果期我場場都有睇
其實只係因為有d運
唔係真係打得好

細梅一派膠就賴反雲
好心咪侮辱反雲啦 反雲冇呢d垃圾球員

張狗先係反雲既典範

其實細梅嘅 Headed Clearance 同 Aerial Battles Won
都係前六球隊中最多⋯⋯

反完雲自己跳船 = 移民撚

標波撚
佢問題係 positioning + concentration

問題成日自爆同睇波呢

有冇輕出數字

所以話數據真係唔代表一切

靚數據但一下自爆已經攞你命

又丁過

New Ramsey

屌一諗起佢漏阿古路果球就覺得佢咩數據都冇用

呢件邊到買返黎加工

勁過Wilock

香蕉射球

CLS第2球點射

其實唔難

who

nelson

漂白左？

Emile Smith-Rowe has agreed a scholarship deal to stay at Arsenal after turning down approaches from Barcelona and Tottenham Hotspur.
Read more at

開季前仲屌爺爺要賣細梅

真阿

Emile Smith-Rowe has agreed a scholarship deal to stay at Arsenal after turning down approaches from Barcelona and Tottenham Hotspur.

醒目仔 識跟爺爺搵食

個樣成隻老鼠咁

又幾眉清目秀喎

牙朗樣

隻右閘下下望住人地傳中

咁白都係nelson

開季前我屌埋爺爺添啊

終於唔係力架

【資料庫】吓？梅斯達菲攔截少過法明奴！

【體育】後衛的攔截數字一定高於前鋒？少年你太年輕了，看看阿仙奴中堅梅斯達菲就知道了。

阿仙奴今季演出令人失望，現時僅以33戰54分排第6位，比第4位的同市宿敵熱刺足足少13分；成績差，防守不濟是一大原因，而梅斯達菲（Shkodran Mustafi）就成為球迷批評的目標之一。

翻查數據，梅斯達菲今季只曾作出61次攔截，於英超排在第22位，竟然比利物浦射手羅拔圖法明奴更少，後者有62次；兩者位置大不同，但梅斯達菲卻比主要負責進攻的羅拔圖法明奴，攔截次數更少，絕對要檢討一番。

至於今季英超的攔截王，暫時是李斯特城防中尼迪迪，有129次，第2位為有106次的愛華頓防中伊祖沙古爾，至於車路士中場尼高路簡迪，就以100次排第3位。

【特稿】阿仙奴來季或超早開咧？

【體育】阿仙奴雖然已經足總盃出局，不過修咸頓能否奪得這項本土盃賽，將會大大影響槍手下季的開咧時間。

阿仙奴今季殺入英超前4機會渺茫，或許領隊雲加（Arsene Wenger）已經把心思全放在歐霸爭冠之上，然而目前槍手在聯賽榜與第7位的般尼僅差2分，若果修咸頓未能取得足總盃冠軍，將會大大影響英超第7位球隊下季的賽程。

據外媒報道，由於足總盃4強中有3隊幾可肯定取得歐聯或歐霸參賽資格，如果修咸頓未能贏得足總盃，將會由英超第7名頂上其歐霸盃第2圈外圍賽資格，而下季的第2圈外圍賽已訂在7月26日舉行。

值得注意的是，俄羅斯世界盃決賽於7月15日才舉行，距歐霸第2圈外圍賽僅11日，同時阿仙奴陣中亦有為數不少的球員將會參加世界盃，說不定會踢到較後階段，相信緊密的賽程會令雲加頭痛不已。

好波，今日仲要係星期二

阿仙奴啲後衛全部都派幾年膠先開竅。
忍多一年，細梅就係世界級後衛

K6

忍多一年R霸都冇得打了

買多個返黎都係派幾年膠先

然後 雲加 收皮 新官上任 重返歐聯 立即上神檯
劇本已寫好

到時我又要轉做迷梅了

棟仁

大梅>細梅

讀過BIO都唔會記得D plant

駛唔到

記錯時間添
而家係定國
打得好！

有冇pro club

做野好少用 不過考isa 本書好多隻字都識睇同解 夾乜一齊就唔撚明
同埋第時寫report 都係用學名

ryo蛇好勁

做得咁專

有d似c朗

打老婆真係成日吹奏tvb

真。TVB 打手

吹牙
鍾意做tvb dog

寧願上黎9up 都唔睇tvb la

攻中仔

isa 垃圾野黎 外國既人 當木工

對獌 直接上黎一隊踢啦

ho ball

林夏微

扣人工啦咁都記錯

dse都想死咁AL係咩

反正都係例行公事

點解宜家連登冇咩呢啲改圖 post

屌你老母
一陣再吹奏棟仁

小學雞討論區邊有咁多高手

我辣殺

笑到我仆街
我都唔記得上一個連登高質 post 係咩
宜家差唔多淨係上阿 po

公海有個咩哲學po幾高汁

股撚 俄鋁銀行入唔到貨?
我老豆話想銀行買貨唔比買?

外資銀行ban哂

中銀都唔比買

咁慘

即係要股票行先比買?

你灰飛煙滅未

中俄又話難兄難弟

淨係知致窮買得

山狗係獌真係廢到爆 好撚彩冇續約

阿仙奴拎歐霸個陣

又可以永生了

就算開左個頭,都會好多小學雞入去搞事/講廢話

酸

最低汁就係牙po

影壇多蒙特

今晚我廠棄將牙Kane可以入到幾多球

笑唔出-,-

tvb 個套乜撚黎....

Dllm 走場狗

Roberto Firmino has won more tackles in the Premier League this season (62) than every other defender at a top six club apart from César Azpilicueta (74).

It is not just Shkodran Mustafi... 🤷‍♂️

20th Firmino...62 tackles
22nd Mustafi...61 tackles
43rd Otamendi... 53 tackles
73rd Walker... 45 tackles
104th Smalling... 37 tackles
118th Matip... 35 tackles
218th Phil Jones... 21 tackles

🙄

戇鳩先要中堅tackle
一唔中就入禁區
中場呢？死左去邊

xhaka

中堅唔tackle咁要做咩

女人

中堅要唔要tackle係好睇打法
控球球隊多數都要配tackle型球去盡快反搶控球
如果守sit deep防反，對tackle skill要求低D既

Anthony Martial has concerns over his playing time at Manchester United

Since Alexis Sanchez joined in January, Martial has only started four games

Barcelona may make a move for the France international in the summer window

但哥狗d球員tackle好少

Arsenal flop Mathieu Debuchy is the highest-scoring defender in Europe's top five leagues... with as many goals this season as Mesut Ozil

因為佢地係interception多

人地下下都7成控球率
緊係少tackle
阿狗呢d傳兩野就失

禾廠控球率要去到9成

其實係好多attempted tackles，但tackle不成可能變foul，而且佢地tackle唔淨係後衞做，係全隊一齊做

睇妓vs鏝就最明顯，妓地面推進好快就比鏝拎番波，一係就係你未形成進攻前smart early foul 左你

而當佢地控球就唔洗用tackle

法甲=farmers' league

英超球會今季歐聯暫時進賬
利物浦 5700萬鎊
車路士 5500萬鎊
曼城 5400萬鎊
熱刺 5200萬鎊
曼聯 3700萬鎊

下年到我地

我廠pass success rate好撚高
因為鳩猜

阿狗=farmers

贊奴沙like高柏尼慶祝post激嬲魔迷

廢明奴tackle多係得益自klopp鐘意高位搶波再加佢勤力work rate

QPR TRIAL DEFENDER

QPR are giving a trial to Arsenal youngster Chiori Johnson, according to West London Sport.

The full-back will play for Rangers’ development side in a game against Bristol City this afternoon.

Realistic Targets for Arsenal in the Summer:

Goalkeepers:
• Leno
• Horn
• Pope

Centre Backs:
• Manolas
• Koulibaly
• Gimenez

Central Midfielders:
• Fabinho
• Meyer
• Doucouré
• Golovin

Attacking Midfielders/Wingers:
• Lemar
• Fekir
• Zaha
• Malcom

Nemanja Vidic on Arsenal: “They have to learn to defend. For me, now, when Arsenal go to pre-season, they can’t think about scoring goals, they are going to think, ‘Can we have a clean sheet, please’, because that’s what they have to learn.” [Sky] #afc

LTA STAT ATTACK:

Arsenal WITHOUT Shkodran Mustafi in the premier league:

9 matches
2 clean sheets 😞
16 goals conceded 😭

But,But 'Mustafi is ruining the defence' BOLLOCKS!

We will concede for fun even playing prime Maldini cause there's absolutely NO structure OFF the ball.

Realistic Targets for Arsenal in the Summer:

Goalkeepers:
• Horn (7m)

Centre Backs:
• Manolas (35m)
• Koulibaly (40m)

Central Midfielders:
• Fabinho (30m)
• Meyer (0m)

Attacking Midfielders/Wingers:
• Malcom (45m)

冇錢

Manolas 35m 嗰時唔買
依家可能50m 都買唔到啦

大撚把錢
係用唔用咁解

用完之後變漢堡

買完爺爺都唔識用

除咗個龍同德狗之外啲價全部低咗勁多

終於同親戚食完飯 眼訓死了

大博士

狗衝緊留屋企沖涼訓覺聽日又番工

As part of the International Champions Cup, we face Atletico Madrid and Paris Saint-Germain in July. Both matches will be played at the 55,000 capacity National Stadium at the Singapore Sports Hub.

The first match will see us take on Atletico Madrid on Thursday, July 26, with the match against PSG being played on Saturday, July 28. Both matches kick off at 7.35pm local time (12.35pm UK time).

Arsenal legend Robert Pires, together with representatives from Atletico Madrid and PSG, are in Singapore to celebrate the official launch of the ICC matches. Further details and ticket information can be found here.

去新加坡踢熱身賽

竟然無達斯拿

幾時先會去香港

WC年唔黎好過

vps走果年黎左 現場睇禾子

無假去唔到

我都有睇

屌你老味第一行睇GERB扭到友死死下

查馬克都踢左半場

好彩今年澳洲睇到拿卡
今年係酒店問唔到爺爺簽名

個場最大威脅係佢 佢一扭波我個邊全部企曬起身

係到叫

諗返起當年黎香港個陣容真係當球迷狗咁撚

yes
期待過vps黎踢一陣
之後就走

話時話
當年阿迷J到出血個件Esfield 去左邊

屌啦
有爺爺就夠啦

今年攞歐霸我即刻唔反雲

皮皮講D野都幾廢
除左讚雲加個段

施治今季真係有好多撲救！重溫一下！
由 阿仙奴 - 不敗奪冠的代名詞於 2 小時前發表

派多左膠

I don't wanna die
I sometimes wish I'd never been born at all

星期三

i m rubbish

Freddie Mercury

nothing really matters to me
anyway the wind blows

I could not look back,
you'd gone away from me
I felt my heart ache
I was afraid of following you
When I had looked at
the shadows on the wall
I started running into the
night to find the
truth in me

Silent Jealousy
Don't you leave me alone

呢排成日夜晚唔願訓
第日返工又訓著

我今晚通頂 頂

final?

55
我aim嘅野同查子唔同

nothing really matters

失眠

我係狗 汪

成日叫春

攬攬

想sleep

sleep lor==

想下就算啦

做咩

屌630 個仆街仔一起身就jer 我

唔好訓呀笨

做咩唔撚訓

起咗身五分鐘就順利出門口

植木的法則

再訓過

佢係狗唔係垃圾

全季冇入過一球反擊

生產力

雲加躝未

我地爺爺唔乘人之危

反擊前題係要守得住

要讀幾耐?

收工未呀

唔反細梅了 佢都係想打反擊先將啲波清入中間

咁快講收工

放學未呀

好想食大學生妹

佢係想比人打反擊

阿狗有幾可一下長波扔上前面比跑狗走，以前就話最前係glo唔夠快，依家隻羊夠快喇掛

Hku 食abc/bbc
Poly 食索女

依家係快唔黎 後防癈個個縮 冇人上去support

u食自己

對卡數個場都有反擊呀
唔係隻69已經入左波
同埋阿狗好少比身後波，傳波多數傳到腳好少比到位

好想讀返大學

阿狗同猁狗係兩個極端 猁狗真係一有波，最多猜幾下就長傳

Mature student

收到風普狗要入u讀mba了

那有錢 你老母

咁世界上全部都係窮人了

之前有諗過，但3x萬讀個mba太貴了

買花戴

讀MBA唔係要個沙紙,係要去識人

仲有兩日放假

ME爛泥扶唔上柄

有錢就唔洗靠讀書識人

感覺就算識到都融入唔到佢地圈子

ALL 儱禾清

入到去一係俾佢地撚，一係做佢地隻狗
同係阿po人人都要同儱禾清含一樣

希望居屋攪豬抽到我...
唔係要訓街了

Tottenham are ready to sell Belgium midfielder Mousa Dembélé and have identified two potential replacements. (Source: Daily Mirror)

熱狗卡so

佢衰乜要俾人賣

Andres Iniesta's move to the Chinese Super League is a done deal, he will become the second best paid player in the world with a €37 million yearly salary, only behind Messi.

Atlético's last 10 games at home in all competitions:

Wins 10
Goals 23
Conceded 0

#UEL

明智投資
理財為先

Leon Bailey in the Bundesliga this season:

164 crosses
67 shots
52 take-ons
48 chances created
9 goals
6 assists

Lighting up Leverkusen's left. 🔥

上樓機會

An extract from Theo Walcott’s autobiography, "Growing up fast".

Love Wenger a lot. He is a gem of a person. But there is no question we must replace him in the near future.

呢個估計要60M以上

食屎狗

我廠一定有得打

Sorry 呀寫得唔清楚
我意思係大概二十年後雲加退休先 replace

我開始覺得自己會甩頭髮
啲腎氣 消耗得好勁

點先知道消耗緊腎氣

甲西狗紀錄不足為懼

甲西狗

屙尿開始變滴水

JET 比 QPR 放棄
果陣青年軍佢真係超撚哂班

你呢D直頭有病

賢者之石

內房又跌,針了

JET開罰球.GIF

轉燈了

早神牙

GOING IFC, BYEBYE

有木人知卡叔份約到幾時？
岩岩睇返原來last game 係16年10月

好似係今季尾

聯想 真係日日跌

咁多跑狗都唔識防反真係好ON9

其實最主要都係無快翼
而家打邊真係無過快

唔知季尾有無得睇佢踢10分鐘

成個英超睇睇下好似得阿仙奴無真翼
爺爺

羊上場咪拉邊

羊上場打左翼好似唔錯
但好浪費 一個入三十球up既射手打翼

Yes
我會想佢喺 penalty box 入面而唔係出波

羊啲技術其實幾好，我估好過拿卡
拿卡有時背身拎波有少少吃力，控離半個身位

一係買Lozano

快翼
鏝:SANE,丁力
獌:馬斯亞,rasford
利:MANE,SALAH,張狗(雖然張狗打中場多)
熱:SON,lucas
車:韋利安
阿:賣哂

拿卡做G點好過羊啦

對上一個比較似樣既翼，係咪要數到nasri?

Walcott......
6c信

謝雲奴

禾仔雙雙，張狗第一季都好對板

nasri都唔似翼啦

「如果遇到了對的人，年齡不過只是數字」，美國田納西州一對「老少配」，有著高達53歲的年齡差距，2年前一見鍾情，相識相戀2星期就決定結婚，婚姻生活幸福美滿，傳為佳話。

2016年夏天，當時17歲的男孩哈維克(Gary Hardwick)在瑪莉維爾(Maryville)一家比薩店內，遇到與家人一同慶生的70歲老婦艾美達(Almeda)，「我第一眼看到她，就愛上她了」，「最吸引我的是她那對藍色的美麗眼睛，還有開朗的個性」。被祖母帶大的哈維克不諱言，自己從小就對「年紀大的女性」充滿愛慕之意，當時他才剛結束與一位77歲老婦「痛苦的戀情」，「從第一天起，她的一切緊緊抓住我的心，她超愛笑，我們之間的化學作用很好」。
開始約會2星期後，哈維克決定將2人的關係更進一步，他向艾美達求婚了，2人結婚至今快滿2年，艾美達說：「如果遇到了對的人，年齡不過是個數字」，「2年來的婚姻生活真的很快樂，他是我真正的靈魂伴侶」。
哈維克說：「當時以我的年齡，已經夠成熟了，我從沒覺得和艾美達結婚會讓我的人生少了什麼」，「很多人要等很多年才進入婚姻，有人覺得我的決定下得太快，但我只確定我們相愛，就衝了」。2人直到新婚之夜，才第一次做愛，而那晚的激情並沒有讓雙方失望，「我們第一次做愛就是在結婚那晚，那真是超美好的一次經驗，我們之間有著深深的牽絆，她是個完美的愛人」。
但在現實生活裡，不看好不贊成2人關係的大有人在，其中包括艾美達的兒子。事實上，艾美達有1個兒子和6個孫子，最大的孫子艾倫(Aaron)今年已經22歲，比哈維克還大上3歲。艾美達的兒子從她遇到哈維克的第一天起，就沒再和她說過話，已經快要2年了。
「長孫」艾倫則說：「我只有叫過他一次『爺爺』，那天我喝醉了」，「在我眼裡，他不像長輩，比較像是朋友」，「最重要的是，奶奶看來很快樂」，17歲的孫子印第安納(Indiana)也說：「我們怎麼能不支持呢」，「老實說，第一次看到他們站在一起，真的有點怪異，但現在已經是21世紀了，這些都不重要啦」，「我媽(艾美達的媳婦)話很多，她和哈維克間也有著不小的年齡差距，她剛開始也覺得看到自己的婆婆，和比自己兒子小的男孩走在一起，非常奇怪」。
現在艾美達和哈維克2人共同的事業，就是經營屬於他們的《YouTube》頻道。2人經常拍攝各種生活短片，與網友分享，目前已有超過5.1萬訂戶。2人最近更推出印有他們合照的小商品，如馬克杯、原子筆等，粉絲們也十分捧場。

@路狗

想食大學生既一班老野 有冇諗過做RA？

係雲加先鍾意放哂D攻中去翼(路斯基,希比,拿斯利)
但你都唔可以隊入面一個快翼都無

無,人工低

大學RA真係好好做

呢度手足係直接做 professor

但係要甩頭毛

對上數 ，唔數卡叔路斯基果啲，主要計賣速度果堆
禾
張
山
沙皇
謝雲奴
爺爺唔係好鐘意叫翼練下出波，
得謝雲奴同張係未試過叫佢踢前鋒？

做RA搵唔搵到食牙

禾呢邊得

做鴨好過

呢句真

謝雲奴踢過
幾場都有入波，例如1:2輸俾轟果場
之後打鏝半單刀唔入，巴拉福特.gif果幾場後就無踢正前

儱又撚手足

想轉行做鴨有冇好介紹

問下一個MK

我覺得翼鋒唔一定要練出波
呢啲好睇隊波戰術
e.g利物浦 沙拿+文尼都係入涉型

但你阿仙奴揸住賓特拿/查馬克/基奧特既時間
都係無快翼落底斬靚波就好大問題

查馬克似走位搶點型多過柱躉式

Laca 係咩型

查馬克係甩髮型

新630狂推大陸囝個 po
有預感起碼個幾月都仲喺度

個PO 1999, 覆佢都ON99

How much ?

佢個人本身on9先開到咁有深度既post

做離婚個啲你咪易啲轉行 話晒失婚婦

法國新 630 一路同大陸子互含一路玩鳩佢
高手

1999已負皮

做咩，上面唔肯比維穩費牙

利有費明奴，同埋佢地今季其實都有個問題
翼唔識出波，人地禁區塞滿人就得，同鏝既分別就係度，鏝辛尼成日拎波都係貼住條邊線拎波，禁區同邊線之間仲有多個位比人插上，好似韋利安，又要驚佢爆落底，又要貼身守佢出波，好多時拉埋k6去補位，翼識出波好好用
不過利9今季有賴佢地逼搶+反擊能力
佢地輸波唔多，但人地打利都唔係好敢過半埸
所以佢地和波有10埸（前6最多）輸4埸（前6排第2）

又帶完人call G

同呢到啲然家比 的確係比狗做...

你有無幫襯

有無三皮 有既轉

幫親佢老婆？

Tottenham and Arsenal among chasing pack for Norwich's James Maddison

要正選 除非太子藍神走

阿仙奴正式宣布7月26日及7月28日將會到新加坡參加國際冠軍盃，分別會對馬體會及PSG。
而由於球場原因，今年將不會舉行飛機盃。

世界仔 假撚到仆街
以後要帶眼識人

太子再唔回勇就走硬
但中中要meyer好過啦
防中想要ndidi

Ndidi vs gueye 點揀

Both

旅遊業尖子

又唔答人自己有無份幫襯

點會無

好污糟

驚見自己老婆

佢試過覺得差既先會推介俾客人

留啲好嘅比我地

有無手足想去？

如果到時炒左老野就去支持下

咁難d

國際冠軍盃比馬體啦
歐霸是爺爺的

阿po已死

無波睇

英超已冇觀看價值, 等緊霸氣盃

仲有場獌狗

已不重要 你都係想羞辱山神啫

Arsenal's 2-1 defeat at Newcastle on Super Sunday means they've lost all five of their Premier League games this calendar year, scoring four goals and conceding 10.

And this is not only the worst record across the Premier League in 2018, it's the worst of all 92 English league clubs. Their next away game is at Manchester United, live on Super Sunday on April 29.

Grimsby have the next worst record, though they have played four more away games than Arsenal, picking up just a single point in their nine games on the road in 2018.

Millwall have the best record, with seven wins and two draws from their 10 away games in 2018.

Looking across the top five European leagues (Premier League, Serie A, La Liga, Ligue 1 and Bundesliga), Arsenal are second-bottom to Chievo, who have no points from six away games but have a worse goals record (scored four, conceded 13).

知啦唔洗再提

好撚燈

對唔住囉

好有經驗

NAMCO好貴

咁898了

屌你地老母 一上網就比人閃盲

好多溝女專家
我呢d毒撚望住女都唔敢講野

我婚都結埋啦,而家先返轉頭講溝女

Ching 神寶刀未老

個晚一人射左幾多次？

溫human reproduction............

你都可以課金同你女神(雞)去睇

收山了......
好掛住有得溝女果種曖昧感覺.....

3p 玩咬尾蛇lo

溝女大師

Show Blocked User - 施華

可能想食免費餐

1個月食左1X條女

點解會知

要星期日先有西波睇

頭寒牙

原來歐霸星期五凌晨踢

域。。。。

4強？決賽？

總之就決賽見

歐超盃見

下年歐聯決賽見

可惜爺爺只能夠做坐上客

馬體會決賽出到🤔🤔🤔

首合回炒佢三球先

下年歐霸決賽出到

爺爺

Happy Birthday CCC

Manchester City have set their sights on bringing Paris St-Germain's French striker Kylian Mbappe, 19, and Bayern Munich's 27-year-old Spanish midfielder Thiago Alcantara to the Etihad this summer. (Sky Sports)

幾時死？

Chelsea want to sign Nice midfielder Jean Michael Seri for a fee of £35m, but the 26-year-old Ivory Coast international is expected to wait and see who is Blues boss next season. (Mirror)

Barcelona are lining up a £60m move for Manchester United's French striker Anthony Martial, 22, with Fulham's Ryan Sessegnon, 17, also reportedly on their radar. (Mail)

Former Sunderland loanee Yann M'Vila would not rule out leaving Saint-Etienne, with the 22-year-old France midfielder open to a second spell in the Premier League. (SFR Sport, via )

阿狗轉會名宿

呢兩件加埋用2億半夠唔夠埋單

Skysports 話哥狗有 200M 用
呢兩個係主要目標
Thiago 同哥狗關係好
如果買唔到 mbappe 會考慮 zaha
如果買到呢兩個阿狗可以試下執 gundogan / b silva

未來幾年英超都係曼城玩曬

19000 洗多幾億都仲得

阿仙奴爭四組

留意到 19000 po 稔緊用普巴換包皮定尼馬

爭六牙

拎一次六冠王先

我愛爺爺

兩件都好J，不過唔覺得阿狗會買
來季應該會專注搞掂個後防先
近排d轉會新聞阿狗都係傳後防多

on9

Dnlm 落火車站隻抽

係
爺爺好似話 summer 唔會買攻擊球員
我估淨係買 gk cb

唔買翼等收皮

龍門真係是但執個都應該唔會差
Nick Pope / Butland / Horn 得米就最好
就算Tom Heaton 我都覺得可以玩兩三年

買根度簡 真係變咗多蒙特

有成績理撚得佢

麥巴比唔係下季先正式先借後買形式去巴黎咩
仲點會再轉會去鏝

淨係計正選
有恩 羊/拿其實都夠踢
後備都仲有黑b禾比，呢兩條黑鳩做後備都唔差既

個後防真係無眼睇，正選唔係炸彈就老將
後備都廢事講🤦🤦

如果奶走可以稔
反正爺爺唔識教
買 reus gundogan papa pulisic pisczek horn

Mk auba pulisic
——ozil———-
—xhaka gundogan-
Kola k6 papa pisczek
———horn———

徳甲聯

好心就買D真係翼打

後防點都要買2個啦
右閘後備,借走HOLDING,隊長退休,入番2件都差唔多

巴黎 FFP 好似出事

中堅買D法甲黑鳩仲好啦
而家條後防對抗性弱到

Horn, Manolas 兩個
再唔係 papa / de vrij
翼呢啲睇彩數
勁果啲天價

幫你買馬昆奴斯/Kimpembe

黑鳩冇腦 + 阿狗冇 defend system + 雲加
我稔買koulibaly 這黎變 mangala

右閘後備可以試牙叔呀，都算係唔差
國內盃賽慢慢練

浩狗就直接賣走啦，中堅起碼要買兩件
一件正選一件後備

Guedes

kolo toure咪又係爺爺買番黎
senderos 夠有腦咪又係炸彈

Mahrez

Holding 個用波能力 ok
有潛質
宜家其實要個有經驗既大佬
我覺得 papa 都可以試下

holding要外借多D比賽經驗

買到先算啦

Guedes PSG 外借？

據聞psg放佢 price tag 40m

我覺得 mustafi / k6 都要拍個 positioning 好既經驗 type

咁都可以一試

馬屎亞

爺爺放山狗比佢就係要換米同馬返黎

爺爺又贏

條撚屌小草咁都唔洗坐監
無天理

轉左做污點證人

有得屌你屌唔屌

發覺無左普狗阿POST高汁番

唔屌
個西有毒架

呢排少左 king 樓同股

已針

agger

睇完今日d新聞
覺得佢甚至係主謀

上連登睇厹player花生 發現綠帽慘執
@綠日子@滿島光

放學了 好攰呀今日

中堅位一定要執

科隆應該降班，可以用5-10 m 買 horn

Stoke 都降
一係 butland
想 proven 少少就 leno?

Butland英人，不了

[url]
[/url]
2018 Pre-season: 國際冠軍盃新加坡區對馬體會同巴黎聖日耳門

又馬體會 豬唔夠咩

英人咪好
走左太子藍斯唔夠本土

希望保方條友仔又反口唔退之後買番CCC

CCC: 不了

星期日燒啞繼續缺席
備戰歐霸

淨係識physical, 唔練守龍技巧

有撚用咩 細梅出場

CCC勁左好多
15場賽聯10場不失

大陸囝表弟 你好

有啲外國fans page講
horn如果降班係可以免簽

佢地降班好似係8m

The last time Arsenal won an away game without alexis sanchez scoring = 2016 vs burnley

怕老婆又輸

又手球又越位 黑到

反山又輸

佢好似有條女長期跟住佢

咁又無為意 望一眼就算架啦
大個仔了

人生然家

屌奶星 坐係個位訓撚著左 遲左收工

快

咩工可以訓教

冇人理?

咩工唔可以 ???

he is boss

唔知係咪日日同老婆扑野既關係
我好似虧左好多
而家無以前扯到咁硬
好驚變虧佬
唔想扑野牙

我D低賤工無D訓

年紀大正常
做多啲運動

做運動啦

老細見唔到就訓架喇
叫同事睇水咪得囉

你兩個又知我無乜運動
睇黎都真係要跑多啲步
個人好虧咁

姐係如果將就啲
要evans
3-5m可以簽到3個人

Horn似阿狗簽人既口味
平平地咁
又係岩用既球員
horn係科隆救唔少波

30m 簽3件 雲加又然

仲未計雲迪積係咪都係免簽?

The PFA Premier League Team of the Year!

GK | David De Gea
RB | Kyle Walker
CB | Jan Vertonghen
CB | Nicolás Otamendi
LB | Marcos Alonso
MID | David Silva
MID | Kevin De Bruyne
MID | Christian Eriksen
FWD | Harry Kane
FWD | Mohamed Salah
FWD | Sergio Agüero

阿仙奴U23目前成績

冇阿狗 on99

番到屋企等睇波

獌都係得一個

做地盤難D

有邊個值得入

領隊囉

入棺啦

扑老婆扑到悶啦，俾d手足試下

平心而論真係無個阿狗好過上面

Ching 神咁大方

Cech – The five goalkeepers I rate most

The Premier League’s record clean-sheet holder has won the Golden Glove award four times since arriving in England back in 2004.

無sane

Arsenal winning Europa League would afford Arsene Wenger a happy farewell

操腳 做下SIT UP 就得啦

Arsenal should expect more empty seats with fans worried - Ray Parlour

Cb 用細梅唔緊要 但要搭個大舊佬 唔好又整個無身型得唔得 技術幾好都無用 身型係中堅真係無得講 雲迪克 奧達文迪 smalling bailly
K6就慢慢退啦 一季一定踢唔足

深蹲啦

Martial is interested in a Juventus move, cousin attacks Mourinho

Arsenal are interested in signing Anthony Martial, and have apparently wanted the Frenchman for a long time. But they also reveal that the Frenchman is interested in a move to Juventus.

The Gunners are, according to the Times, suspected of wanting the former Monaco man when they were negotiating the Alexis Sanchez deal, with Henrykh Mkhitaryan.

要買羅馬希臘仔，搶迪維積

攰

Smalling

Martial 會黎先算

身型姐呀話

10 players you'd forgotten were in a PFA Premier League Team of the Year

DAVID BARDSLEY (QPR, 1992/93)
STIG INGE BJORNEBYE (LIVERPOOL, 1996/97)
SYLVINHO (ARSENAL, 2000/01)

STEVE FINNAN (FULHAM, 2001/02)
TIM HOWARD (MANCHESTER UNITED, 2003/04)
SHAUN WRIGHT-PHILLIPS (MANCHESTER CITY, 2004/05)
ANDY JOHNSON (CRYSTAL PALACE, 2004/05)
PASCAL CHIMBONDA (WIGAN, 2005/06)
DAVID JAMES (PORTSMOUTH, 2007/08)
FABRICIO COLOCCINI (NEWCASTLE, 2011/12)

一日幾多炮

2,3炮
唔定 少極都2炮

Arsenal transfer failures Shkodran Mustafi and Granit Xhaka face uncertain future with Gunners

摩狗肯唔肯放比你

大大份中堅而家買少見少
多數都係用波型
見岩就扑鎚啦

精力旺盛

你老婆咁大食

2個都bye

市場上俾錢可以買到既中堅,按實力應該咁排:
Koulibaly (70m?)
Manolas (60m?)/De vrji (好難搶)
Rugani/Jimenez/Fernandez (50m?)
Evans
德甲法甲幼幼一堆

但阿記肯科水買同球員肯黎就另一回事

Smalling都ok呀

又係多膠

西狗降班，伊雲斯係唔係有解約金?

3m，不過佢想去鏝

佢老婆咁大食
到打老婆老左冇咁多精力實出軌

細梅派膠真係太誇張 好多球處理都唔係冇經驗咁簡單
鬼到仆街 怪錯雲加果陣唔借走佢買伊雲斯了

係
不過個防守體系 = 一個長傳就已經 1 v 1

同綠日子請教點各有各玩

同綠日子換妻啦屌

解圍頂入中間同成日包越位真係on撚9
每場輕出 多鳩傳醫院波

年年都話happy farewell
最尾咪又係永續

屌哂你地老母牙
我大把精力牙

所以全盛K6真係好撚勁 一個人carry成條冇戰術既防線

Telegraph 話贏 europa 雲加會 stay
Auba 又話要贏歐霸救雲

梅毒企位同意識其實世界級既

K6M4最強之盾

過多十年睇你仲點日日 3q

一係就零封對手 一輸就輸到仆街

6-3, 1-5, 6-0

食壯陽藥

果陣大波妹防守好過bellerin好多

一日3Q 七日都21Q

壯陽藥+生蠔 +Red Bull 無限Q

其實真係幾勁
一般人要返工日日 3q 真係冇咩可能
除非去旅行

再唔係就買史篤城個馬田斯恩地

呢個自爆機率高過細梅

恩地

佢老婆唔係大食咁簡單 收工返黎 哄完個女訓
當你11點可以do something 1點訓 打老婆巴打 要2粒鐘回氣3q

我估朝早起身 1q
放工 2q 掛
不過 30 歲(?) 到咁大食
過多幾年應該更加如狼似虎
打老婆食定補品都得

咁不如SMALLING

Kola 打中堅算

官方channel會主動講呢d話題

屌

有佢好少輸高波
死球都失少好多

我傑

逆緣好好睇

但平時人地要番shift
你睇佢好,佢睇你好
大把人做幾年頂唔到番SHIFT出番黎私人做
但都好似我個FD做左HA幾年去私家做人工高好多

佢大陸黎,唔好怪佢

有時仲要追更添，返完一晚夜第二日返下晝

返到屋企沖個涼訓兩三粒鐘又要起身返工

但我個FD好似唔洗番night shift(好似)

大把人讀書叻但出黎做野成個ON9仔咁

所以咪話係個制度既問題

有時人地幫你頂完，都要幫人頂

奴工制度係咁架啦

死左唔好問點解

問下都唔得=,= sor囉我出返去

唔係架AL 計埋公眾假期
同埋如果老細冇主動問你記得唔好自己傻更更去攞呀
我嘅認知係香港人一般唔會申請放假，因為好冇禮貌

依個不了

阿POST有呢D大陸仔真係

良幣驅逐劣幣proved

Fabregas, Cole and Nasri - are you ready to forgive and forget? | Arsenal Nation

估唔到阿狗會出呢d topic

好撚串

Can Harry Kane catch Mohamed Salah in the Golden Boot race? Why the run-in might work in his favour: skysports.tv/rQ34XK

Arsenal are unlikely to follow up their interest in Anthony Martial should the forward leave Manchester United this summer. [James Olley]

廿幾日Anal leave +廿四日有薪病假好普遍咋喎

除左Nasri
Cesc 同Ashley過左十幾年都冇一個同位同級球員

拿卡

Ozil唔算？
a高就真係無了

都唔同位

yes la me dou 26

different class

買拿卡既錢買華dee咪幾乛⼃⼀乛⼁⼀

法比離開阿狗後不進反退

其實真係好基本
計埋紅日其實好多人一年返九個月工咋

20 ding 25M only
he ng come ah

Yes
拎左兩個英超一個西甲only

可能黎到阿仙奴衰過拿卡

車路士名宿

靚湯

認真咩

當拿卡五千萬
咁咪二千五買
淨低出糧比佢囉

華DEE唔係唔肯黎咩?

下季齊齊踢歐霸

呃你做乜
D公司有生日假又多一日

都唔係因為錢
佢覺得阿狗唔啱佢踢呀嘛

二千五買二千五簽字費我唔信唔來牙

Laca 後生過wadee 好多喎

佢要留係李城做名宿

其他球員會點諗
以後買咩球星都會話
vardy 29 歲都有 2500 萬簽名費我都要
ozil 應該都要2500 萬續約簽名費

Iwobi仲後生啦

我要後生仔做乜牙
我要前鋒入波牙

智障冇得救

慢慢調教啦
下季入得多過salah

其他球員點諗
五千幾萬鎊
十八萬週薪
單刀飛機，波又唔識入
要電叻冬天拎多五千幾萬出黎

羊好過 laca 同 vardy la

咪買左羊補飛

咪話冬天要電叻爺爺um 多五千幾萬私己錢出黎囉
電爺爺教埋今季唔教實入呢條法甲廢鋒數

仲要賣走我禾

就黎連太子刀唔續約了

靠 diamond eye + sporting director + gazidis 先有羊
靠雲如乜柒都冇呀

雙箭頭laca + auba
執執啲翼位
唔覺得有幾輸蝕喎

yes
靠雲加得laca

又岩喎
咁中場出邊個牙?

LACA仲要係plan B

呢個真

咁既中埸踢 442
我就覺得一定要推返羊入中間
One of europe’s top scorer out on the wing putting crosses in
拿卡一係試翼一係坐 bench

唔答 又想伏我

Laca plan B 左幾季
買 vardy fail 都有傳 laca 不過 3xm 雲加覺得貴

其實燒mk 雙箭頭 藍斯
咁要翼衛upgrade

法德甲神射手
是但一個擺翼都晒料啦
我真心覺得兩隻好翼 + 雙箭頭玩得過
中場玩下防守囉 夏/埃/藍 /(meyer) 是但擺兩個都ok啦

晒料好過破壞陣容平衡
我哋 4231 433 都已經控唔到中場
442 形同自殺

或者其實可以搵兩場試下玩RBL 上年個4222
我地前面兩個其實夠快去玩嘅

其實會唔會換帥就好啲
其實夏埃配應該係最理想架喎 一個deep-lying pm 一個防中

真心
連車仔有 kante 都唔敢踢 442
我哋個中場咪撚玩啦

xhaka + elneny 唔夠 creativity 同埋冇咩推進力
elneny 只係一個好嘅輪換功能球員
未夠班踢 big six 中場正選

兩個二線中

其實答案大家都知只係唔肯承認
就係 laca 同 auba 只能留一個

浪子回頭金不換

你買到頂級翼咪賣一個囉

Bale

屌 洗撚驚咩
你慌佢地唔識傷咩

戇鳩
前熱狗仲要大把人買洗去踢r霸

malcom 我都殺

下體會冇咗Carrasco 同 Gaitan
我地然係1000%嘅事

呢兩個好似已經唔係必然正選黎
所以無影響

佢阿狗嚟
買到嘅話真係大把大把打落未來熱塊面到
不過如果走多數去 19000

呢兩個垃圾支超都踢唔掂
果陣大把人屌做咩唔買佢買羊

要PSV個Lozano

試下囉
反正bailey 果啲超新星我哋係買唔到

係買就要快! 一間係世界盃打起就貴啦

雲加從來唔會咁做

Bailey 唔係Jamaican 咩
同Lozano 一樣打唔到咩唔係

係呀 雖然有護照可以踢英撚
但下半季好似少左聽佢個名

未揀國家隊

利華近排好廢

聽聞下季過埋王子去中超解放呢兩條友

Lozano 係墨西哥國腳

如果laca 世杯踢得好 會唔會有人高價搶

賣你老母

拿卡名單都入唔到啦
仲講話踢

Bailey=識finish既丁力

應該入到 Martial應該收皮

Iwobi = upgrade 版嘅bailey

cazorla踢得未？

你唔出聲無人唔知你弱智

小白係咪又過中超？

樓上J bale
輸到傻撚左？

係

CRon Messi Bale
Ozil
Wilshere Xhaka

呢個陣夠贏英超了

芝士漢堡

中場太弱
贏唔到曼城

買pogba

買埋Saul Dembele Lemar Mahrez
中場都唔洗打la

Yes agreed

猁條中場仲廢過我地
打防反呢個陣其實夠做
尤其cron bale ozil 呢d係鍠都係打防反
唯一係Xhaka 機動性可能低左d

推美斯落後一格 應該會好啲

跳樓都玩咁多次

達哥

呢個陣 但爺爺做教練又點睇

Sleep is for the week

Yes so I no sleep

天日實眼訓死

So if you're lonely
You know I'm here waiting for you

唔訓？

mj完依家訓

me too
仲有一粒鐘就要起身
但開始頭痛了

痛痛地了 好想訓

訓唔著

眼訓到

要番5日既工真係無撚人性

今日先星期四

工作力

所以我淨係收租

狗黎 躝啦

又多隻狗

連 j league 仔 都食到 真野惠里菜 公平咩
好想做架仔 做體育明星

你想做乜野體育

唔侵我9UP 要走了

射左波

阿po無恥首領犬

係日本 咩運動都有機做明星
想衝出世界就足波 想搵錢就棒波 想做亞洲一哥就欖波 想食腐女仲有花樣滑冰

嘆個早餐

咁既目的唔駛體育明星都做到

岩岩飲完果汁 hea多陣消化食物

食咩早餐巧🤔

狗糧

睇對皇精華 畢爾包個龍Arrizabalaga 好撚7勁

禾刀想食個翠華先
不過冇咩時間

Rich

真實係皇廢

好想識架妹

原來琴日山妹被 drop
般茅 11 attempts vs 19000 5 attempts
不過 19000 win 2:0

陳7都食到 靚妹啦
都係個句 你的樣子如何

輪換啊
你識條春咩

讀大學識過
細個都有架妹同學 近排成日撞到佢阿媽出街

DDG team won

大狗樂算了

遲到到2046

屌你老母
真野惠里菜好撚正

打電話返去射波 搭回頭車返去訓

屌 前日射左 不了

Bournemouth 得 2 shots on target

原來 lukaku 今季破左自己入球紀錄
入 27 粒

我小學個陣都有架妹同學
好有禮貌又靚女

我條女當自己係日本妹 係日本又真係有人認錯

又曬女 dllm
我係日本都比人認錯啦 以為係毒撚架仔

我都試過比人搭膀頭問野
好想知佢地想問咩

d日本人好白痴的
我上年去日本 有個日本上班族用日文同我問路
結果我係咁講打咩打咩 I am tourist su li ma se

唔怪得被做老豆

啲人同我講野係會講日文... 好似只係得我問警察先同我講英文

我喺日本出 trip 日日都有人同我講日文

考試 有冇手腳祝福me

滿分屌住過

你既 level 高分就冇可能
祝你 pass la

條傻鳩gpa 2都過唔到....